# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/dsi/contrib/organization/organization.module: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/organization.install: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/Organization.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/BusinessGroupEntity.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/config/install/organization.classification.business_group.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationInlineForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/config/optional/views.view.organization.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/config/optional/views.view.organization_children.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/OrganizationClassificationListBuilder.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/OrganizationClassification.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/organization.info.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/config/schema/organization.views.schema.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/views/filter/OrganizationSubordinates.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/organization.links.action.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/organization.routing.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/OrganizationViewBuilder.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/Block/ChildrenOrganizationBlock.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/organization.links.task.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/OrganizationTypeListBuilder.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/OrganizationType.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/config/schema/organization.schema.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/organization.permissions.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationSettingsForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/config/schema/organization_classification.schema.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/config/schema/organization_type.schema.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/OrganizationListBuilder.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/LegalEntityEntity.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/OperatingUnitEntity.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/EffectiveDatesBusinessGroupEntity.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/EffectiveDatesLegalEntityEntity.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/EffectiveDatesOperatingUnitEntity.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/config/install/organization.classification.legal_entity.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/config/install/organization.classification.operating_unit.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationClassificationForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationTypeForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationMergeForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/Block/OrganizationGraphBlock.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/Block/OrganizationTreeSwitchBlock.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/EntityReferenceSelection/OrganizationSelection.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/Validation/Constraint/MultiOrganizationUniqueFieldConstraint.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/Validation/Constraint/OperatingUnitConstraint.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/Validation/Constraint/OrganizationParentConstraint.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/views/cache/EmployeeAssignment.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/config/install/core.entity_form_mode.organization.external.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/config/install/entity_filter.predefined_filter.organization_field_data.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/config/install/organization.classification.hr_organization.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/config/install/organization.type.company.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/organization/config/install/organization.type.department.yml: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-08 15:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.install:74 modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/Organization.php:272

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.module:162
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.install:78 modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/Organization.php:253
msgid "Classification"
msgstr "分类"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.install:86 modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/BusinessGroupEntity.php:42 modules/dsi/contrib/organization/config/install/organization.classification.business_group.yml:0
msgid "Business group"
msgstr "业务组"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.install:93 modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationInlineForm.php:24 modules/dsi/contrib/organization/config/optional/views.view.organization.yml:0 modules/dsi/contrib/organization/config/optional/views.view.organization_children.yml:0
msgid "Location"
msgstr "工作地点"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/Organization.php:235
msgctxt "Work place"
msgid "Location"
msgstr "工作地点"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.install:100
msgid "Parent"
msgstr "上级"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.install:131 modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/Organization.php:270
msgid "Currency"
msgstr "币种"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.install:59 modules/dsi/contrib/organization/src/OrganizationClassificationListBuilder.php:17 modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/OrganizationClassification.php:7
msgid "Organization classification"
msgstr "组织分类"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.info.yml:0;0 modules/dsi/contrib/organization/config/schema/organization.views.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/Organization.php:166 modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationInlineForm.php:14 modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/views/filter/OrganizationSubordinates.php:62 modules/dsi/contrib/organization/config/optional/views.view.organization.yml:0;0;0 modules/dsi/contrib/organization/config/optional/views.view.organization_children.yml:0
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.links.task.yml:0
msgid "Organization structure"
msgstr "组织结构"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.links.task.yml:0
msgid "Organization list"
msgstr "组织列表"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.links.task.yml:0 modules/dsi/contrib/organization/src/OrganizationTypeListBuilder.php:17 modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/Organization.php:10 modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/OrganizationType.php:7
msgid "Organization type"
msgstr "组织类型"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.links.task.yml:0 modules/dsi/contrib/organization/config/schema/organization.schema.yml:0
msgid "Organization settings"
msgstr "组织设置"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.permissions.yml:0
msgid "Bypass multiple organization access"
msgstr "绕过多组织访问控制"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.permissions.yml:0
msgid "Administer organizations"
msgstr "管理组织"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.permissions.yml:0
msgid "Maintain organizations"
msgstr "维护组织"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.permissions.yml:0
msgid "View organizations"
msgstr "查看组织"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.routing.yml:0
msgid "Organization merge"
msgstr "组织合并"

#: modules/dsi/contrib/organization/organization.routing.yml:0
msgid "Organization chart"
msgstr "组织架构图"

#: modules/dsi/contrib/organization/config/schema/organization.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationSettingsForm.php:45
msgid "Default business group"
msgstr "默认业务组"

#: modules/dsi/contrib/organization/config/schema/organization_classification.schema.yml:0
msgid "Organization classification config"
msgstr "组织分类配置"

#: modules/dsi/contrib/organization/config/schema/organization_type.schema.yml:0
msgid "Organization type config"
msgstr "组织类型配置"


#: modules/dsi/contrib/organization/src/OrganizationViewBuilder.php:48
msgid "Sub organizations"
msgstr "子组织"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/EffectiveDatesBusinessGroupEntity.php:22 modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/EffectiveDatesOperatingUnitEntity.php:18
msgid "Effective dates"
msgstr "有效日期"

#: modules/dsi/contrib/organization/config/install/organization.classification.legal_entity.yml:0
msgid "Legal entity"
msgstr "法人实体"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/OperatingUnitEntity.php:43 modules/dsi/contrib/organization/config/install/organization.classification.operating_unit.yml:0
msgid "Operating unit"
msgstr "经营单位"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/Organization.php:199 modules/dsi/contrib/organization/config/optional/views.view.organization.yml:0
msgid "Pinyin shortcode"
msgstr "拼音简码"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/Organization.php:219
msgid "Parent organization"
msgstr "上级组织"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/Organization.php:10
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Entity/OrganizationType.php:7
msgid "Organization types"
msgstr "组织类型"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationClassificationForm.php:22 modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationTypeForm.php:22
msgid "Label"
msgstr "名称"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationClassificationForm.php:25
msgid "Label for the Organization classification."
msgstr "组织分类名称"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationClassificationForm.php:52
msgid "Created the %label Organization classification."
msgstr "已创建组织分类%label。"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationClassificationForm.php:58
msgid "Saved the %label Organization classification."
msgstr "已保存组织分类%label。"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationMergeForm.php:28
msgid "From organization"
msgstr "源自组织"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationMergeForm.php:36
msgid "To organization"
msgstr "到组织"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationMergeForm.php:43
msgid "Merge time"
msgstr "合并时间"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationMergeForm.php:50
msgid "Merge organizations"
msgstr "合并组织"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationMergeForm.php:77
msgid "Merge organization has success."
msgstr "组织合并成功."

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationTypeForm.php:25
msgid "Label for the Organization type."
msgstr "组织类型的名称"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationTypeForm.php:52
msgid "Created the %label Organization type."
msgstr "已添加%label组织类型。"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Form/OrganizationTypeForm.php:58
msgid "Saved the %label Organization type."
msgstr "已保存组织类型%label."

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/Block/ChildrenOrganizationBlock.php:11
msgid "Children organization block"
msgstr "子组织区块"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/Block/OrganizationGraphBlock.php:11
msgid "Organization graph block"
msgstr "组织图表区块"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/Block/OrganizationTreeSwitchBlock.php:14
msgid "Organization tree switch"
msgstr "组织树切换"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/EntityReferenceSelection/OrganizationSelection.php:5
msgid "Organization selection"
msgstr "机构选择"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/Validation/Constraint/MultiOrganizationUniqueFieldConstraint.php:19
msgid "A @entity_type with @field_name %value in @organization already exists."
msgstr "@entity_type 的 @field_name %value 在 @organization 已存在."

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/Validation/Constraint/OperatingUnitConstraint.php:9
msgid "Operating unit validate"
msgstr "验证经营单位"

#: modules/dsi/contrib/organization/src/Plugin/Validation/Constraint/OrganizationParentConstraint.php:9
msgid "Organization parent validate"
msgstr "上级组织验证"

#: modules/dsi/contrib/organization/config/install/core.entity_form_mode.organization.external.yml:0
msgid "External"
msgstr "外部"

#: modules/dsi/contrib/organization/config/install/organization.classification.hr_organization.yml:0
msgid "HR organization"
msgstr "HR组织"

#: modules/dsi/contrib/organization/config/install/organization.type.company.yml:0
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: modules/dsi/contrib/organization/config/install/organization.type.department.yml:0
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: modules/dsi/contrib/organization/config/install/views.view.organization.yml:0
msgid "Find and manage organization."
msgstr "查找及管理组织"

#: modules/dsi/contrib/organization/config/optional/views.view.organization_children.yml:0
msgid "Children organization"
msgstr "下级组织"

#: modules/dsi/contrib/organization/config/optional/views.view.organization.yml:0
msgid "Bulk update"
msgstr "批量更新"

# 以下未自动生成，手工添加

msgid "Delete organization"
msgstr "删除组织"

msgid "Disable organization"
msgstr "禁用组织"

msgid "Enable organization"
msgstr "启用组织"

msgctxt "Data"
msgid "Master"
msgstr "主数据"

msgid "This function only provides first-level organizational consolidation."
msgstr "此功能仅提供一级组织合并"

msgid "Organization(xls)"
msgstr "组织(xls)"

msgid "business_group"
msgstr "业务组"

msgid "operating_unit"
msgstr "经营单位"

msgid "legal_entity"
msgstr "法人实体"
